69過海好多人塞死係尖沙咀過唔到海，大家過海可以分散去另外兩條線

其實上次過完海之後中環金鐘都係塞死班人完全上唔到車
中環既人可以行去上環搭返港島線

金鐘真係點都塞死 所以盡量唔好由尖沙咀過海